灣仔修頓花園1房戶 753萬元沽出

灣仔修頓花園1房戶 753萬元沽出
11:53 2021/03/06

"......修頓花園中層10室，實用面積423平方呎，建築面積542平方呎，1房間隔，向南。業主以753萬元將單位易手，折合平均實用呎價17801元......"

灣仔站上蓋住宅，樓齡31年，呎價萬八有找，抵買

下面就係電腦城

買電腦用品非常方便

修頓花園最衰係下面成班道友，同埋有美沙酮診所，搞到烏煙瘴氣

灣仔, 唔貴啦, 但買野要去老銅囉

住商業區唔係太好

平時想食餐飯都唔知等到幾時

之前好似$16000咋喎

真係要上樓感受先知
朋友買左附近高層舊樓 諗住一定勁嘈因為近大馬路

點知入到間屋同出面完全兩個世界
夠靜 又夠光